今季歐聯係咪興爆冷

利記聯賽連輸幾場都可以作客贏到RB
多仔又可以作客贏到西維爾
祖記對住隊山寨王波圖都可以輸波
轟作客又贏到西甲第一馬體
拜仁連續好幾場輸盤今場又贏到盤
係得巴黎叫做正路

所以係咪唔被睇好嗰隊就會贏

咁今晚all阿特蘭大先

係 今晚曼城將會斷連勝記錄
全日重心 慕遜加柏 +1.5/+2

下 唔係應該皇馬先岩咩

阿特蘭大讓皇馬喎

係咯 同埋皇馬今季又渣

利記然波叫爆冷？

平常心

咁佢聯賽連輸幾場啊嘛 仲要輸俾咩白蟻

英超啲中下遊你估真係好易食咩
得鏝有穩食咁既實力

咁斷估唔會好食過RB掛

巴黎果場諗住開細，點知.....

舊年 里昂搞掂祖記再贏曼城 rb大炒熱刺再贏馬體
巴黎都係第一次入四強同決賽 呢季都算爆冷

格食格真係有機，加柏係打強隊先勁

里昂同RB真係爆

巴黎還好啦 本身洗咁多錢 唔入先爆冷

下場應該都大...

除左波圖 其他都係55 64波 邊撚到爆冷

車都算爆啦 佢4人地6

明明車平手低水 佢先係熱個隊

拜仁贏波都爆冷

夾硬屈

拜仁贏波輸盤多

咁巴黎受讓平半 唔通我又話佢爆冷咩

今季正路波多到
咁都爆冷
拜仁不嬲聯賽放水
歐聯見真章